寧願沒感染，沒野可發佈。

張竹君好